iphoneX=2XL>one plus5T>U11

要買就買呢4部其一 如果你對呢4部有任何不滿 你只係一個唔識手機既廢柴...

門關起的一剎那，i 狗衝緊入嚟

iPhone 8，essentail phone 好差咩？

ip8只不過係比老用家未接受到新野既時候
出既例行升級版iphone

Essential

iPhone X 只係一部白老鼠機

用緊iphone 8，終極完全體。
等下一代fix返好第一代x啲白老鼠野先再換。

iPhone 6S先係終極 冇3.5真係買唔落
等緊se2